=== SheetController

SheetController es el encargado de ofrecer la info relativa a las hojas del
Excel en formato JSON

[source,groovy]
----
include::{grailsdir}/../controllers/restexcel/SheetController.groovy[]
----
<1> Obviamente leer asi el fichero no es muy elegante
<2> Iteramos por cada hoja del excel
<3> Grails se encarga de renderizar segun formato solicitado



